[#月球#mon#monitor] 電腦螢幕集中討論(8) 有啲忙

為左方便更新螢幕消息/資訊，所以整左一個google site出黎

有興趣可以睇下，如果有任何地方寫錯左，麻煩大家提點下小弟，唔該哂。

有問題歡迎發問(雖然唔係經常online，但我會盡量覆)。

避免日經/週經既出現，麻煩大家係發問前睇一睇個網站先

我睇錯左ag322fcx,s sorry
至於差唔多既spec得佢同chg70
不過依兩隻mon香港都好似仲未有

謝謝大家耐心解答，特別係多鮫魚巴打
今晚買32吋ch711再貼開箱文

等開箱

睇左巴打整既網頁幾有用
但想問 本身想買黎打PS4 放房2米距離 $2000內 會插安博睇電視 (拉唔到天線入房距離太遠)
係腦場睇過 Philips 323E7QDAB $2070呢個好似岩要求 1080P 有喇叭 想問下各位既意見

之前都有推介過Philips, 但自從售後變差之後就冇推薦過

隻mon冇乜問題
但我唔建議買，原因係電腦mon built in speaker好廢，用黎玩ps4同睇電視既話會好細聲，音質比較垃圾，係依種情況下建議你買部電視好過/另外買音箱

搵到了 用緊s2718h 原來要開返mon個hdr mode 先有 唔該巴打
btw開完拎黎睇啲唔係hdr既電影都好唔同
陰影位正左好多同啲色都鮮艷左好多
但係有時會黑得濟同啲色唔自然+啲人會變到好紅卜卜
睇得耐會攰

我之前果部philips用左十年先壞，最近都係睇左你個網買左lg 23mp68vq + nb f80臂架
btw我開左freesync同無開無乜大分別

想請問下現階段2K 27" 144HZ有冇比XB271HU更好既選擇?

24吋 va 144hz 係咪得三星
主打lol 得閒打ps4
27吋又驚放唔落

巴打噤有冇其他推介 有AUDIO OUTPUT就得 我本身有套喇叭 想問駁唔駁到落去用因為唔係3.5MM頭

RCA轉3.5mm線十蚊買到條

流萌
坐等c24fg73出

唔係貴過70都幾多咩

我見淘寶有啲一樣價 有啲貴啲
香港無價

唔該哂巴打 噤如果只要有AUDIO OUTPUT 打PS4 放房2米距離 $2000內 會插安博睇電視 有無好推介

香港70幾多錢？

U2417H囉，呢d價位既1080 mon咩都買到
可以買一條唔太垃圾既3.5mm>RCA線(一舊水左右料靚d嗰d)，插去你個mini HiFI個AUX input (應該一定有AUX input吧，你check check)
如果你電腦係經HDMI/DP入mon，可以set埋電腦都經3.5mm出聲俾HiFi

唔記得講SIZE 要29"以上 因為距離有2米 24"太細 唔該哂

如果想去買s2418h 去邊到買會平d呀

有冇巴打教下路

日經

急要既去腦場
唔急上DELL 網問佢D SALES

$2000 以內好難做, 如果你有speakers你照買Philips 323E7QDAB 冇咩問題呀

大約個零月前問過
24吋 $3180港紙

淘寶 $2199人仔

$1200以下 有咩推介
打下機 睇下片 上下網

咁我淘73算

3180夠買27寸

屌那星，去到中央田無貨
問多2間都係得27吋

Asus VG248QE 有冇咩問題?

LG 23mp68vq

我個網有寫到隻MON 有咩問題

gamma shift, 偏色(黃綠)

IPS + 21:9 + g-sync
打機mon
依家有無選擇
定係應該等新model

順手問上網睇見佢停左產
問sales都會有得買？

Asus PG348Q
Acer X34
LG 34UC89G
AOC AG352UCG

好多喎

多謝！
可否評價下呢幾個 例如邊D 廢/高質抵玩 / 離地生活態度....etc.

魚巴, 知唔知u3417w幾時有貨
定買3415好

有冇 3440x1440 mon係29吋

34UC89G 1080P 唔會考慮
貴價機唔敢買AOC怕有QC問題, 只係Acer X34 同 Asus PG348Q揀
結論: Acer X34, 比PG348Q 平D, 內置DTS Audio 7Wx2 音質好D, 但OSD gaming function 相對少D (但好似準星咁既功能真係有用咩?)

官網寫冇貨, 但有冇問online sales? 通常係有存貨

市面冇, 29吋21:9 要1440p 就好似 24吋16:9要1440p 咁,
就算將來市面有都唔建議

但係兩隻都大約 $12000，好癲，自己都質疑自己，係咪香港炒高哂呀？香港腦場痴撚線呀？
原本我重諗住AOC AG352UCG ~ US$1000，維返$8000左右，Amazon買都可以諗下丫

AG352UCG唔係$899咩 我買左幾個月好彩都無見到問題

PG248QE就無問題?

你係邊度買？
香港有無得買

amazon買

美森

可否教下路 新手上路
你係畀呢個價？運來香港？

係 用轉運一千運費到香港

咁就開始無咁吸引噃
(US$ 1 348.50) x 7.8 = HKD$10 518.3
開始接近ASUS / Acer既香港價位$12000喎

咩US$ 1 348.50
$899+一千hkd姐=8200姐

如何做到"轉運$1000運費"，唔用佢Amazon個shipping價？
用轉運公司，唔用direct shipping？
求教 或者你直接講你用個條路徑

有冇Z35鬼影問題??

睇外圍review 無人講

其實買Mon係咪咁最平？

唔食香港炒價 + 等美帝感恩節去Amazon + 集運，唔用direct shipping

唔駛理amazon個shipping
你買個時填轉運個us地址就得
你搵間轉運網佢應該會有教學

其實鬼佬review AOC AG352UCG
幾正面
無話好多問題 Quality問題之類
都有唔少話同ASUS個D 拍得住

部dell u2413用咗3年左右，開耐咗就會出好多雪花橫間條，試過set個mon唔同設定，換唔同input source都係咁，係咪冇得救

要換mon嘅話想換個27吋mon，$4000 budget到
暫時睇中Samsung CHG70
但係1440p mon出1080p畫質係咪會唔好睇？因為個mon會插埋xbox one & switch
如果係，買1080p嘅話CFG70,73都唔錯，70同73係唔係得個stand唔同，其他野一樣？

求教買咗spyder返黎cal U2417H cal完黃黃綠綠好樣衰

其實點知道cal得準唔準？

隻MON responsiveness 有問題呀...

排線問題, 冇得救, 可以整既, 不過整既錢隨時貴過你買部新既

73同70 好似, 改善左stand, 色彩好似有少少唔同(唔sure)

一定要144Hz?

搞笑?

其實冇所謂，60,144Hz都可以，只係budget夠嘅話希望買靚少少

其實點解咁耐都係得咁少廠出4K HDR + ARGB/DCI-P3? 得Eizo，LG同Dell有，仲要唔係同panel

用水貨咪要長用變壓器？
會唔會冇咁好

OK，睇完tftcentral，可能最好既21:9 100+Hz IPS 打機Mon都係︰
Asus PG348Q
Acer X34
暫等Amazon減價再睇

想問多種Mon︰

非曲面 + 4K + IPS + 靚色水岩設計用 + 唔係天價

有無咩mon建議我睇下？

你呢個問題同我上面問差唔多
設計執相做圖印刷全部最好有Adobe RGB
只要唔要4K就有好多選擇，不過一包埋4K就一定天價同得三幾隻揀
退一步要27" 2K即刻有幾十款揀

咁我就問下︰
- 個三幾隻，係乜？
- 如果退一下27" 2K，有乜揀？

chg70有排都未出
ch711又食緊炒價
急就cfg70或者cf591

但冇左hdr
1440p mon睇1080p係冇咁sharp

因為市場需求少

點解要用變壓器

佢意思可能係，怕外國產品個火牛電壓唔岩香港

有隻平價34寸 m340clz 之前都有巴打講過 va 1440p 100hz 如果行2560x1440 可以行到144hz

係
當我買美森機，唔係三腳插，咁咪要長插變壓器

Eizo CG3145 / CG248-4K
Dell UP2718Q
LG 32UD99
Eizo好明顯「天價」，當然質素頂班
Dell太新唔知點，不過都入天價範圍
LG個價最易入口不過用家report話太暗同佢個HDR有少少托

2K執圖mon一地都係，幾乎全部牌子都有幾款，我自己用緊Dell UP2716D，除左漏光嚴重同uniformity問題其他野ok
身痕想換因為買左iMac 2017，隻Dell拍埋去d不足之處即刻出晒黎

Asus pb279q
Dell u2718q
BenQ pd3200u

呢個真
不過OLED TV嗰面已經萬鬆蚊做到HDR 10-bit + 闊色
Mon呢面追到應該唔會太難，又唔係叫佢60Hz以上，input lag唔太慢執圖ok
或者multimedia / 剪片都有同類需求架

其實要視乎隻產品既電壓，如果係兼容到100V-240V就應該冇咩問題

唔拎黎專打FPS可以一戰既

係，check下隻火牛既INPUT VOLTAGE，
依家都有唔少係寫 100V~240V

要HDR有咩好推薦？

見巴打個網站推U2518D
呢隻有冇27吋版本？
依家用緊24吋mon 1080p，坐遠啲1米睇字已經覺得好細好辛苦

16:9 2560x1440 叫2k/1440p, 1920x1080叫1080p
咁想問21:9 2560x1080 叫唔叫行2k?
定係1080p?

淨打ps4 🤙🏻LG 23mp68vq 定 viewsonic vx2376-smhd好

U2518D係2K 2560x1440
24" 1080 已經算好低PPI，2K響25"高好多，字再細d

desktop mon唔預人成米外睇字，你個用途應該盡量搵低PPI既mon，或者響OS scaling落手

有冇人用過大陸隻hkc g4 plus? 1399人仔有24”curved 144hz 4ms好似好抵，佢聲稱用samsung panel 諗緊平平地買部算但係又驚中伏

如果揸正黎講
2560x1440 唔可以叫2k，只可以叫1440p
1920x1080先係2k/1080p
不過叫叫下，大家都已經當左1440p係2k

所以21：9 2560x1080p 唔可以叫2k，只可以係1080p

咁對比viewsonic 好d既，不過唔知市面仲有冇貨

無錯，你要既mon應該係低ppi
姐係27吋or above 1080p
例如：BenQ ew2755zh, LG 34uc89g, Samsung C32F391

佢用既係samsung唔合格既mon
隻牌子係伏伏地
一分錢一分貨

咁最後應該會揀xg2401 or cfg73(淘寶）
xg2401 tn moon 顏色會唔會好似xl2411咁啖

屋企擺mon個位唔夠大，27吋已經盡咗，度過幾款32吋都放唔落

要搵時間出去睇下實物效果點

其實如果跟DCI，揸正黎叫既2048x1080先係2K，1920x1080係Full HD
所以去到4K都有爭議，UHD只有3840，DCI-4K先有4096
如果上去8K仲用HD乘上去就爭仲遠，得7680

其實坐咁遠用姐係唔係desktop電腦用途，而係睇片打機multimedia? 你不如買個電視啦

平時會上網睇文章，輕量文書處理，啲程式同打機啲字有時都唔夠大

屋企舊年裝修過，改咗擺位，冇得坐太近用電腦

用電視定mon，最盡都係擺得27吋

巴打, 想問下想用黎玩ps4同用電腦打下機27"或以上, 應該買咩mon好？
Samsung CF591
BenQ EW2755ZH
Dell S2718H
定係其他選擇
同埋應唔應該睇到電腦節先買

舊年會展Dell booth有做到平過腦場既特價
隻U2414H好似千三

各位巴打 請教下邊度多依d mon揀同買 我唔識 因為幫人問 麻煩曬各位

Budget 有限呢款有無伏？

Dell S2418H $1899 官網買係咪扺
同U2417有咩唔同

主要用黎睇片打code玩下lol

我用用緊果個MON 係咪壞左?

D色好淡,特別係黑色, 但我解像度調較低時就無呢個問題.

有問題時:

另外我係NVIDIA setting 郁一郁色酋差補正,色調,數位亮度 再調返原本setting (姐係郁下但最後無改到) 個色就正常返,但打打下機D色又出返問題.

正常:

請問個MON 係咪壞左? 有無得SET 返正常? 通常保養包唔包?

去腦場睇過，samsung c27fg70啱心水啲，但要$43xx好貴，24吋先$26xx

21:9既mon 3k左右budget有咩好揀

Online sales 話"marketing 果邊冇消息"
隻moon出左成年但香港仲未有得賣 值唔值得上cu買返黎

Acer GN246HL 巴打點睇
同xg2401 有咩分別

冇乜要求就BenQ 27吋1080P AMVA

想curve 就 CF591 (我覺得曲黎有少少多餘)
Dell 個HDR, PS4 用唔著

腦場?

依款大陸model黎
就咁睇Spec同CF391 差唔遠
但實際上唔知

做咩, 唔記得轉acc?

兩個系列黎, u2417H 係ultrasharp, 顏色比S 系列鮮艷, 加上個可調控腳架
但S2418H 有假4K 同假HDR

坐一米外仲買曲面...

唔似個mon壞喎, 似係driver問題

LG 29UM59

好難幫你決定, 咁講啦, U3417W 對比 U3415W, 改善左裝嵌技術, IPS GLOW 冇咁多, 但其他野差唔多一樣, 放棄個保養去CU 買值唔值就好見人見智

GN246HL 係最基本既144HZ TN
gaming function唔多, 冇sync, 要求唔高只想試下144HZ 可以買

唔好意思問下
咩係cu?

類似Amazon既一個德國既大型購物網站, 全名係computeruniverse

我用舊電腦時用垃圾內顯，有好嚴重拖影問題，換左新機用1070卡就無左拖影但就又出現左呢個問題 所以想換Mon點知711又無貨

點解用唔著

C24FG70減左價 ?

sales話呢批貨做緊折

準備聽日出去買XB271HU 有咩要注意

送都唔要, va始終係va狗改不了吃屎

144hz+1ms+g-sync 有冇D咩平價選擇?

問左可唔可以check先

多謝巴打, 我再考慮下先

PS4 都冇HDR, 得PRO 先有

check 光死點陰陽MON 漏光

AUO 依個model 既AMVA 出問題姐

Samsung 隻SVA 冇事

想買,但係佢個座好食位 隨時放完成張枱無哂位 有無其他24吋差唔多類型
用黎ps4+lol

G-sync 有patent fee, 平極都要4K

Dell S2417DG

好可惜, VA 144Hz 1ms 依家得samsung 有

唔包0光0死係咪都即走?

我睇佢好似得1dp 2hdmi 咁我好似得hdmi 是咪即係得120hz

巴打咁如果4k budget既話29uc88 定 29UC97C好d
因為想要曲mon 定係有其他更好選擇

29吋 曲面有d多餘
唔係大24吋好多

ps4 新舊都有hdr呀...?!

1080p60Hz Gaming
今日試完Fastsync 係無撕裂同反應快左但畫面無vsync咁順
用緊LG 22MP68VQ如果喺唔買A卡玩freesync嘅情況下 fastsync係咪玩fps唯一選擇？

之前有更新 舊都有

除左response time 依隻mon我用落算ok 起碼對得起個價錢
巴打又唔駛對va mon咁偏激

打算買LG 27UD58
咁多位巴打有無介紹邊間鋪買好啲？

想問下而家XB271HU係咪仲要59XX?

始終係va, va先天性缺憾

有無弟兄姊妹

買左 Asus PG348Q / Acer X34

分享下

同埋係邊度買 (e.g. Amazon)

有咩薄mon介紹 想平啲

Sva唔同一般既va

想問大約2000蚊嘅彎mon有咩推介？

用macbook pro出

咁想問下CF591, CF391同CF390個分别係咩

請問呢部點睇？呢個價位係電腦商場會唔會平啲呢？我見有d sell 4k, IPS monitor 等等好貴要成3000以上，我筆直3000以下，27寸

想電視加電腦咁用
24吋，有冇介紹？

係

29UC88, 有埋升降

第2個選擇就係直接V-sync

sorry, 我唔清楚, 因為冇PS4

避嫌唔答, sorry

全部都薄MON 黎...

2000 買唔到Curve mon

CF591 --> Active Crystal Color , 色彩接近 Quantum dot
CF390同CF391 冇用依種技術
至於390 同 391 就只有 Size 同 input ports 既分別

我淨係見到Samsung 同 Curve mon, 其他野乜都見唔到

你冇個型號我都算, 你起碼影部機個外型出黎俾我估返係邊個Model
你淨係影個腳架同價錢牌, 大佬我點估呀

oh .. 我柒左, sorry, 頭先幅圖load 唔到

依隻係24CF390.... 唔推薦, 太細用曲MON 好辛苦
普普通通一隻VA, 冇乜特別

有無1500蚊以下，27吋mon介紹？ 用黎打機玩switch 咁

G-Sync+ips 最平有咩選擇

有冇24吋非曲面有quantum ips或者類似既野?
quantum ips真係好靚, 我手機g5係quantum ips, 靚過晒iphone
攞黎睇片好正

唔該晒巴打

咁上面圖中嗰隻會唔會好啲呢？貴＄500左右。

其實我只係想要曲mon 27寸用你睇劇同埋打機，除左ch390&ch580請問會唔會有更加好嘅選擇呢？3000以下

主要係想知Cf390 vs cf 580 vs cf591呢三個點揀

咁既配搭，應該都要買貴野

岩岩買左隻mon 插dp線無畫面 係咪要去bios set野？
想知點set

1500 樓下? 冇

Acer XB271HU

Quantum dot 全部用係高階機度, 24吋冇

Samsung CF591, 有埋喇叭

唔係BIOS問題...

係nvidia 個 driver 問題

先插HDMI 去 nvidia 個 control center 度將 Disport port set做 first priority

apply 完再關機抆HDMI插DP 開機

隻chg70好吸引
又Quantum Dots又hdr又144hz

唔係幾知係邊set

已解決
原來直接係個MON到SET

咁如果2000蚊內21:9呢

頭po lg嗰隻

大概52XX - 54XX

小弟發覺最近睇mon越嚟越攰

如果我用手機影個mon會藍到咁
唔知關唔關藍光事
所以想問有無防藍光既mon
個筆直1500至2000
24吋mon
對於電腦mon唔係好熟
唔知應該仲有咩information要提供

最好講埋邊到買

你地買Mon會唔會去Amazon買

我想買，但有排都未岀

taobao有幾間賣緊 唔知真唔真
AMAZON就要等1-2個月
不過兩邊都得32吋 無27吋住

如果個款香港無/價錢加運費平過香港多就會

想問下 dell SE2717H 同 s2318h 呢兩隻點？

係邊度有? 都係黃金果幾間大鋪?

V-Sync太大delay

係lo,真唔真?就算54xx我都覺得夠

53xx

邊間

想問下S2718H問online sales係咪最平做到2199?

揾到Dell U2417H $1450
係咪最扺價?

想買1080 嘅144hz
有冇推薦

買前最後一個問題，如果係同時玩csgo同ps4 pro,
1）xg2401
2) dell u2417h
3) samsung c24fg73

邊隻最岩我需要？
我既諗法：
1）tn mon驚色水唔夠好
2） ips moon靚但係 6ms
3) 各樣野都好完美，係唔知73係咪仲有70問題，仲有比上面2款貴1000到，但係好似最適合我既要求

曲mon唔好買24吋，否則女子似凹入去咁，效果冇咁好

holy fak

買左pg248q 跟住睇到隔離po 希望享受唔到asus售後服務 驚驚

玩cs一定買benQ input lag最低 又有得set低藍光 我一日玩10個鐘都唔會乾/痛

平: XL2411 $2300-2400 好少少: XL2430 $3000 panel靚少少 架又好用啲

如果打cs G-sync Free-sync冇乜用 因為都300fps+ 仲會增加input lag

要色靚就唔好買144hz了 因為好撚貴

但係xl2411色好淡

仲買xl2411

Cfg73

Cgf73 1ms HDR 1800R 144hz色準又高
BenQ

知唔知腦場有冇擺24寸 1800R曲moon出嚟？我想睇下24曲芒係咪真係咁差

cfg73有hdr?

好似冇

samsung既21:9 29吋 有冇邊隻抵屌

記錯

好耐無買過MON
其實想問下而家去黃金買mon可唔可以check左光死先俾錢

有cfg70

cfg70有

邊間？ 中田？

旺電早排有
唔知而家有冇

其實唔關藍光事，你依款係舊式LED， 將藍光打落phosphor度

之前有新聞話防藍光係傷眼多過護眼，所以我就不予置評啦

平平地想睇落去冇咁辛苦買隻LG 24mp88hv/ viewsonic vx2376smhd

至於dell u2417h就唔洗考慮，因為依隻mon睇得耐會眼澀

Model冇/ 美森平當然係美森買

真架，大陸出先

平用冇問題，但出多少少錢有更好既選擇

差唔多

點解會平得咁緊要，小心d好喎

睇一睇個網

3都唔啱你，VA反應始終會慢少少

對你黎講，最好既選擇係淘隻LG 24gm79

。。。。。
巴打，你睇牌子定睇model

得se790一隻咋嘛

貴得黎質素又唔係好

可以

點解chg70淨係出左32吋未出27吋咁奇怪

己買Dell S2417DG(之前用開ips mon)
玩lol鍵盤有延遲,滑鼠無事係咩問題？

spec:
i5 3450
gtx960 4g
16g ram

唔清楚

姐係鍵盤延遲囉
無線？

點睇vega 送cf791 200鎂discount

係，會有影響？

想買27吋 32吋太大

即係有input lag??
你講嗰款lg係咪冇乜大問題？除左送貨有機會俾人掟爛之外

香港d代理睬佢都有味

咁梗係啦
換隻機械鍵盤啦

淘寶LG自營包完美屏，係速遞掟壞機會大，不過速遞問題既話，會再送多隻俾你

唔該曬魚巴
咁顯示卡使唔使換？

唔洗

如果香港有都幾正
砌機度減100鎂
mon減200鎂

巴打點解會眼澀?

個mon

都估到
老母版仲要貴一貴果隻

香港有啦咩？

TAOBAO/AMAZON

因為隻mon色彩太鮮艷，睇得耐隻眼容易攰

我見大陸有隻cfg70既平moon板：s25hg50fqc， 唯有既分別就係唔係曲面同埋係用tn moon,呢隻又點？

其實AMD freesync 21:9 1440p個guaranteed range係48Hz-100Hz
咁144Hz mon會有咩問題？唔需要買100Hz+嘅mon？ 無知求解

不過又冇左quantum dot

佢唔係講緊呢隻mon咩
除左z35p 同 pg35vq 加上未出
有mon 係3440x1440 而且有100hz 以上

AOC MK3449E

3440*1440 144hz
rmb3699

呢隻3440x1440 上144hz 會有frame skipping
簡單黎講姐係 1440p 只可以100hz
1080p 先可以1080p
好似係

打錯

thank you

但上面唔係話z35p pg35vq做到144hz？

有無巴打可以幫幫手，細佬最近睇中隻 Dell U2718Q, 用黎打機，ps4 Pro, 可以用盡4k+HDR?

新model黎

有冇freesync 21:9 1080p 144hz推薦
最好TN or VA啦，想反應時間少啲其實最緊要平
34uc79g好似唔錯，但係有啲太貴 想3000左右
同埋我上網睇好似21:9大部份都係34 35寸，會唔會有細啲嘅？我驚PPI太低

xg2401有冇巴打知黃金有冇

無巴打用緊？

而家仲去買x34/pg348q係咪不智

display card 用緊GTX1060,主要用黎打機,witchers3, 黑沙之類,
2-3K budget 黎講xg2401係咪最好

samsung 144hz 1ms tn月球
京東做緊1999 係咪好過lg嗰部？

始終唔係咁接受到tn moon,已落單買c24fg73, 2398+150運費直送香港，希望自己接受到24“既曲moon, 唔該哂魚巴

Eizo ev2451

大大記住開箱
我都對呢個model有性趣

144hz 嘅mon應該插Dvi定hdmi ?

買咗先覺中伏,有啲後悔做咩唔買ASUS

DP

LG 23MP68VQ
定係
ASUS G237HLBMI

仲有冇咩推介

同cfg70差唔多姐，係個stand唔同

你有冇睇過第一頁個網

有就唔會中伏啦
不過開箱用落又無咩特別
係個內置喇叭垃圾過跑馬仔耳機
個喇叭窿向後噴聲想唔柒先奇

其實mon個speaker根本唔需要考慮，如果好廢都好輕易用幾十蚊可以外置解決個問題，反而夾硬要有好speaker先揀隻mon會限制左選擇

而家d mon隻隻都咁大 冇位擺2.1喇叭
幾廿蚊果d d聲同內置果個唔差得多啦

我買黎插任地獄,打噴墨聽水聲
遲D去買個Audio Switch出返落自己個喇叭算

細speaker可以擺高擺低咁易搞，如果地方真係淺窄到擺唔到不如聽headphone
另外如果打算要大size speaker，咁姐係本身有要求就更唔會考慮mon內置
再者仲有soundbar呢個權宜之計

本身腦已經用sound card / DAC出緊去套speaker度其實仲好，姐係HDMI入mon，用3.5mm出番analog俾卡loop out就得，鍾意可以mix埋去腦(同時兩面出聲)
或者PS4出optical俾DAC解碼

去腦場睇完效果又唔差喎
量子點啲色水真係幾吸引
淘寶見先賣人仔2499+100運費

FYI

DELL 報價
UP2718Q 11800
U2718Q 3886
U3818DW 7900

係喎屌可以咁做
只係一打機就一定要開埋電腦
一係諗買多個DAC都唔錯

已出貨，今個禮拜到

有冇巴打用過eizo免費色彩校準?

認真?

今朝問. U3818DW 個價堅吸引，可惜太大

3部都比出面個價平成一半喎 係真唔係

兩部27"都好撚抵吓
UP2718Q好似要DP1.4先拎到10-bit HDR 60Hz?

嗱, 真唔真我唔保證. 但我估個sales唔會呃我掛

咁我聽日撞下先
個sales咩名

HK_Sales_Jachson_chen
佢用殘體字

我驚後日就到

lm等睇，睇過70個座好柒

我買73，正常座

留名睇包膠

呢個sales好似係dell最平果個...

依隻光度就夠啦(仲有D刺眼, 較低D), 但係色水就真係差咁D
不過主要用黎玩CSGO 依類FPS 遊戲而唔係RPG 大作就冇乜所謂
不過個腳架有D高, 度好張枱高度先好買

PS4 pro 有4K + HDR10當然好

但如果駁電腦打機你就要考慮下你部機既spec夠唔夠力啦

冇3000 左右, 3千尾就有
AOC AG322fcx

29吋 21:9 = 24吋16:9 高度, 係闊左少少

所以34吋聽落好大, 其實姐係 = 27吋16:9 既高度

少少啦, 因為新model一出依兩隻必定減價

唔係
你玩個D唔係FPS, 而係RPG 大作
揀返IPS 唔好玩TN

Dell U2717D

睇個網, thanks

同意

YCbCr 4:4:4
YCbCr 4:2:2
RGB
用邊個好?有咩分別?

中央田個網CH711 32" 賣5k
CHG70賣7k 真定假
Chg70香港已有貨？

如果拎到上面3886個價係抵
LG嗰幾隻27" 4K差唔多價位不過無HDR
等埋reviews出如果無伏我都會考慮

U2715h 定 u2717d?

如果用緊1070 買ch711 free sync(即係廢左呢個功能） 打機會唔會有撕裂
打gta /rainbow six多
因為搵唔到想要既32吋2k VA g sync mon

買前再問一問，我玩開Csgo
想要144hz 又想 2k
Acer XB271HU
ASUS ROG SWIFT PG278Q
邊隻好d? 定係有更好嘅選擇
唔該

第一頁

Acer平一千
Asus有信仰
Spec差唔多

利申我都等緊電腦節睇下會唔會有優惠

黃金腦場食撚屎喇
C32HG70淘寶賣緊五千幾人仔

計返運費同保養差唔多啦

大陸個價咪一樣有包保養 （不過要自己拎上去大陸啫 ）
運費就算搵埋順豐都係一舊水搞掂

班腦場仆街就係睇準香港人嫌麻煩懶得自已搞
先炒到貴一貴黎賣
不過呢招唔work喇
越黎越多人自已淘mon都唔比班仆街賺

你計完匯率差四百蚊左右姐

其實有晒兩個選擇係好事
好似鬼佬咁吓吓要寄，無得親身check又要等ship，加埋響香港無得無條件退貨你一定唔會覺得係好事

我覺得係街鋪可以買到0光0死既話多幾百蚊係抵俾

呢個係既
不過CFG70佢死都企硬包三點
人地外國同大陸都已經做緊14日無條件退貨
香港d sales仲係咁落後

如果佢唔開俾你CHECK左先就仆街啦

所以我都係等緊淘好過
人地比多少少包埋完美屏

淘寶一做優惠就減好多
到雙11可能4000人仔就買到

C27FG70淘寶平香港千二蚊

C24FG70淘寶/亞馬遜賣二千幾果陣香港三千幾
而家隔左大半年先合理少少賣二千六
不過一問，個濕尻sales死都話包三點以上先有得換
DKLM

求教
我最近想買個mon 駁部laptop
大概要27吋左右
想掛牆 可以拉出拉入果種
琴日去黃金睇左成日都簡唔落手

LG 29UM58-P
Samsung C27F391FHCX
呢兩個各位巴打點睇？
我筆值2000內

想買個34吋曲mon駁laptop用
正正常常唔係用黎打fps game
睇下戲上網 得閒可能用黎駁switch
dell u3415w係咪最好既選擇

想換隻21：9 1080p既moon
請問大家有咩推薦

魚巴，想換27“ 月球
剩係負擔得起u2715h 同 u2717d
想請教下邊隻好啲？
(打死唔用泡菜野)

打左去中央田問32吋711賣3900， h70 賣5200
但要訂，其實訂貨到左有光死點係咪硬食？
訂貨有無野要注意

應該唔會好嚴重，711 native 60hz，應該唔使用sync都推到穩定畫面，有冇sync應該分別不大

星期一上網搵dell sales 買左隻s2418h 聽日就送到，比想像中快左

有無巴打解答

見到今日灣仔有DELL開倉

收工睇下有冇U2715H賣先

響腦場？

係咪呢個 唔知有冇mon賣

係呢個 琴日FB問過有MON賣 但唔知有咩型號

睇佢post相得24" S24XX

還掂收工順路, 今晚望下再匯報

似係U2515H喎

U2515H最平好似千幾?
唔記得左

我都諗緊2715定2515
怕25吋2k太細

當啲人買16:9越買越大，我最近再淘返個20" 4:3 DELL 2007FP繼續用。

係細，夠位擺27"唔慳得，除非你聞moon

Dp線洗唔洗買靚野
見黃金果啲全部都好雞
定其實用起冇分別

賭彩數，平野d針可以接觸不良，我試過兩三條三十蚊mDP會閃，不過除番開係抵

想問下大家
1. 21:9
2. 1080p
3. 曲面
有冇邊隻moon齊以上條件

好多喎

上左去睇，2515做2030。其他款大概呢個水位

你咩情況先會睇到塊panel Ycbcr 既排

請出招

又手殘
你咩情況先會睇到塊panel Ycbcr 既排列

最好梗係4:4:4 y 唔洗做interpolation share俾其他cb同cr

4：2：2就每4粒pixel share 2粒y同2粒cbcr

你話rgb 同 ycbcr邊個好？
rgb同ycbcr都係講緊排列方式，rgb同ycbcr只係條formula, 兩者可以互相轉換，所以兩者都係講緊同一樣野

食水無限深

我冇錯呀
係17d

睇情況
係冇開垂直同步既情況下，畫面郁得快咪有機會有撕裂

睇你鐘意16：9定21：9
不過cf391只係一隻普通VA，冇乜特別

switch 唔係唔support 21:9咩？

LG 29um59
LG 34uc79g

睇你需求

17d

LG 34uc79g

之前dell u2515h都係做緊1999
姐係依次開倉冇乜著數啦

dual mon定買個27吋算呢

用緊dell u2414h 主要駁mac/ps4/switch 打機上網睇戲多 想換27-28"以下條件:

1. 2K/4K
2. Internal speaker(因會用臂架唔常用ext speaker, 想知咩牌子mon既內置speaker較好)
3.va/ips都ok
4.response time唔好太慢(想起碼4ms)

心水有eizo u2735, aoc2777pqu, acer xb271hu 邊隻較好or有無推薦

唔好意思咁多問題

但巴打你頭po 唔是推2715咩？

dual27"

我見youtube d 人用到
買dell u3415w好 定係LG 34UC98好呢

thx魚巴
今日行左個圈
見到有隻LG直既29' 2500蚊
上面果隻144hz我張1060可能頂唔緊
有冇D差唔多價既曲mon比窮撚用架

呾姐係預算定卡既問題

決定左上唔上高hz 先啦

巴打,等你開箱

唔上 冇現fps game

其實都係預算問題姐

1516緊買u2718q定c27hg70好 貪佢地有hdr
比較想要chg70 有quantum dots 但而家得
32吋

DELL SE2717H
DELL P2717H
BENQ EW2775ZH
AOC I2781FXH

睇中呢4款, 大家點睇

你用既野好雜，又ps4

想問下fs2434同ev2451分別係邊
價錢同 spec都差唔多咁

又手殘
ps4, switch 出1080p
macbook出2k

好雜，不過都建議你買2k, macbook出唔到4k

其實只要係internal speaker，d聲都唔會靚，我敢話買隻百幾蚊既耳機音質都好過internal speaker，所以冇乜分別

response time 影響既只係好少既部份，total lag先係重點

有budget建議你買eizo fs2735

之前17f冇貨轉返15h，依家市面又有貨

LG 34uc98好過 dell u3415w(依部ips glow多頗多下)

144hz 1060夠做啦(如果係玩csgo個d)
29吋lg 都唔洗2500, 隻29um59少過2000蚊

4隻裡面揀就BenQ

又手殘
原因係平靚正

打機用vs 文書用

OSD function唔同，外型唔同，功能唔同
我唔會揀fs2434

lg呢隻算係咁架啦 不過留意返開佢個1ms 螢幕個亮度會低左

玩開nier果D大作
謝介紹
如果1080p 60hz 2000蚊內有冇曲？
冇既話就去馬直mon

點解高hz就一定要打fps

調轉黎講
打fps要高hz呢個講法就正常好多

應該係話我對mon呢D冇研究 之前冇咩要求
60hz又夠我玩

純粹棍問下多鮫魚姐
就算唔係fps game, 打其他類型高hz都有感

請問點搵dell sales?想買U2718Q
唔係就應該買U2879VF

點睇 HP T3M79AA? 性格比高唔高?

今日個slaes 報65xx

點解唔揀fs2434? 唔值呢個價？
ev2451 睇spec 應該打機都無問題 除非好高要求

咁u2717d實價幾多到?

我今日響場都係指64xx-68xx
究竟嗰條sales點可能做到三千幾?

可能報錯掛 因為d dell sales 都會講句報完個價要比老闆批 新型號報平一半老闆都唔會批啦

不過6千幾我覺得太高
LG 27UD88有埋USB-C都係4千幾5千，係爭個HDR
不過呢隻Dell應該係偽HDR anyway

點睇AOC c3583fq？有冇伏？
見京東賣hkd3238，場買幾錢？

想問下有冇巴打知dell sales報u2717d幾錢?

小心二手東

隻c24fg73到左香港，不過我下個禮拜先去拎

啱呀

官網搵網上sales

淨係grey to grey都14ms ，total lag一定大到傻左，拖影問題似乎好嚴重下

首先，唔覺得個mon下面條框好柒咩
其次，隻mon都冇賣點，冇野特別唔值個價
第三，ev2451有flexible stand, 有auto brightness

答唔到你喎，不如你試下問online sales，個價成日都唔同

唔係，依隻係真材實料HDR10

大伏
又係auo塊有問題既amva

Dell HDR and HDR10 Certified Options
While the industry aligns on a common HDR standard for PC use, we wanted to bring the benefits of HDR technology to consumers with the Dell HDR feature.

Dell’s HDR feature has been designed with a PC user in mind and supports specifications that are different from existing TV standards for HDR.

Dell HDR10 monitor
Dell UltraSharp 27 4K HDR Monitor (UP2718Q)

Dell HDR monitors
Dell 27 Ultrathin Monitor (S2718D)
Dell UltraSharp 27 4K Monitor (U2718Q)
Dell UltraSharp 25 Monitor (U2518D)
Dell 24 Monitor (S2418HX)

唔好意思魚巴 問多次
我見到你岩岩推果隻都好抵 千幾蚊
但1080p 21：9 曲面 2000蚊左右係咪冇可能
係既話我就去買直moon了

真心建議加少少上34uc79g
反正你都淘開寶

屌你巴打真野唔好講出黎

嘩屌 加一倍喎

原來加到3799 當我無講過

點睇U2879F？NT黎不過

moon呢D野 真係唔敢買D淘佬鳩牌
同埋我真係60hz夠上144個cost對我黎講太大

好鳩咩LG 仲有完美屏
不過你覺得夠用就夠

見到D 平成倍 牌子一聽就係大陸野 唔敢買所以上黎問

唔係講LG呀 講呢D

各位巴打唔該俾d意見小弟
原本因為想要21:9,所以睇開u2917w
但係睇睇下條邊好似好闊
所以諗緊轉u2518d
依度d巴打話25吋2k會睇得辛苦
但係budget又唔夠買27吋2k
各位巴打會點揀?定係有其他選擇?

YouTube 有片講CHG70 個HDR 畫面好暗
其實係CHG70 本身硬件問題定係現在所有HDR 既mon 都係咁？定係軟件（game 本身問題同Samsung 無關？）？

因為如果表現差係因為硬件問題就唔選擇HDR 月球等幾年成熟d先買
但軟件問題(game 本身問題？）就可以依家買有HDR function 等新game/軟件解決呢個問題
有無巴打解答到

話買MON講左2-3個月都仲未買

Search完都唔係好明你講咩
不過都係聽你講，上34UC79G啦

Price hk價好貴，淘寶買算

我又睇錯左做UP2718Q，當我冇講過

淘寶大陸牌子都有既

4K唔好買TN

照用2518
較大d dpi display size

咪住先
係HDR既本質就係咁，光既地方會更光，暗既地方會更暗

3000到 打機睇片，又想要高畫質又細total lag，仲想有flexible stand 既24至27" 係咪無可能有

想買個24-27" 2K moon玩GTA, 預大約3000-3500
巴打有無乜介紹

另外1700x, 1080ti, 16gb ram夠唔夠推4K GTA

唔係打fps既就
Eizo EV2451

Dell U2715H

冇可能，除非你想gta 行3x-4x fps

而家成日一開機 都連唔上個mon. 部腦著燈 mon都著 係寫display port但就無其他畫面 點搞好

睇YouTube 片直頭暗到無左細節
其他機都係咁？
同埋我見你地話HDR有分真偽，CHG70係真定偽HDR?

突然間係咁，定你第一次插dp？

唔係行緊HDR10, 只係用緊freesync 2既hdr standard

想問用盡個PS4 pro 既 4K mon 有咩好推介？ 大約27吋
Budget around $3000-$4000
見到巴打個網推介 U2718Q 乜都有齊但嚴重over budget
LG 27UD69 又好似無HDR

因為想升級感大啲所以先想買4k

如果唔係既話係咪學巴打懶人包推薦果個S2718H最好？

唔該

呢3日係咁 之後就開得到 重開一會

咁用緊N 卡1070 仲用唔用到果個HDR

前面咪有巴打問過dell sales 先三千幾, 你去問下先啦
記得買完上黎report下好唔好用

IPS panel
1ms??

呢D高危野唔敢買雜牌
都係買千幾蚊果隻/儲下錢先
想問下21:9是咪要買30" up先有感?
琴日望過隻29好似好矮

巴打 唔係推返u2717d咩
定其實兩個我差唔多

我都講左成年喇

係，亂到仆街，加個P字不過spec好大分別
我覺得U2718Q應該4-5千，sRGB 偽HDR 350nits
UP2718Q過萬合理，ARGB/DCI-P3，HDR10，400-1000nits，HDMI2.0a，DP1.4

巴打 想請問下電腦打機用既24" mon有咩推介
2K5筆直以下

用黎執相剪片
budget 2千
係咪都係
u2417h u2415 u2515h
u2515h 2k d野係咪會好細

執相用2k好啲喎
可以用Windows嘅scaling 較返大

budget 3000想買個1440 144hz嘅mon 有冇推薦?
暫時考慮緊XL2430T

同問

U2718Q見到大陸賣4699 合理價應該五千幾hkd

如果打fps呢

會唔會令工作空間少左？

Dell開倉網上問價U2718Q要4999
巴打點睇

好明顯會
你要明白特登用細d既real estate，而又驚interface太密，所以先有OS scaling呢樣野出現，將部份interface加大番去易讀大細
如果你想同時有足夠工作空間，適當PPI，只可以買大d個mon
不過個OS同個app都分別要識得響仲仍然要密既地方如幅相同條片個canvas度用番native res，呢方面Apple做得好過Windows

灣仔開倉我琴日問要6千幾，即刻鳩縮
我懷疑隻野太新，根本全部人都唔知應該set幾多
不過我上面都講左，咁既spec唔可能5千以上，一定要唔可以貴過LG 27UD88因為人地仲要有USB-C

Dell u2718q
LG 27ud68/69
LG 27ud88

三部邊到有demo睇同邊一部比較好，或者巴打有無推薦？

用途 ps4 pro / pc（LOL Gta 5同1080p劇）display card 1070/MacBook Pro 2015

明白了

Dell啱啱出咗一隻新21:9 curve mon U3818DW,啱啱係官網見到

我都想知，新高登中田可能有，不過隻Dell咁新
88同69分別最大好似只係有無USB-C
講真三隻都少少雞鳩肋，成日覺得堅有HDR10既4K mon響幾個月內會係咁出，衣家呢一兩水既偽HDR mon到時會半廢

MG248Q點睇？
我要144hz
1080p
1ms
重度fps需求
同埋佢幾型
但有冇好過佢？

請問一下1000下有內置喇叭有咩選擇?
平時俾文書 YOUTUBE多,間唔中打機

有無人試過強國牌子hkc
144hz va 27吋都係2.2k人仔

其實同dell幾似, 都係入埋d垃圾panel, 分別係dell會tune好d先出街, hkc聽講tune都唔撚tune
panel就, 光死陰陽漏光乜都齊

有HDR10個隻up2718q咪過萬

其中一個問題應該係亮度, 對比唔夠
CHG70亮度得350nit, 對比3000:1, 同普通SDR VA mon差唔多
比起UP2718Q亮度1000nit, 對比20,000:1, CHG70的確差唔少
軟件上理論上可以將d色map返好d, 但硬件所限, 效果應該唔會十分之好

急!!!
買左個新mon本身諗住玩電腦同ps4 買左反去先發現顯卡條線插唔到

顯卡線

mon插位

顯卡係GTX 750

想問下有無呢兩隻既接駁頭 定係我要攞個mon反去換第二隻? 今日先買 今日換希望換到 急!!!

連嗰條超平sales都報萬一二
我已經搵左幾個星期，衣家應該放棄，要有4K HDR10 闊色而唔垃圾只有EizoCG3145(天價中既天價)
現階段一係等，一係買OLED TV

mon款

顯

顯卡?

唔知點解調轉左

你個名....

唉 7左了 980蚊買個教訓 有無人想要個mon 真係100%新啦今次

請問我而家用緊張display card GTX 970, 推唔推得到144HZ mon?(想買Asus pg248q)

P.S. 平時開玩CSGO

csgo一定得

屌750ti有vga 有hdmi窿架嘛
ps4插左hdmi窿咪買條vga囉

1.去腦場執個轉接頭 or
2.買條hdmi線

唔該晒
行2K, 咁FPS有無60

呢部ok嗎

有

Thanks

唔該曬 我擔心緊要換埋GPU

求指教

係咪無人知 用緊n卡打算買

好彩你無係出邊問

我都諗住買呢個睇下戲玩下switch
但我都會陪fd得閒玩下lol overwatch個d
請問有無問題or有咩其他推薦

打pubg 24" 有咩推介
display card用 750ti 遲d等 display card跌返先升1060/70
Budget 2000 有上升空間
完全對mon 0 認識 有錯屌細力d

如果真係有 ，我諗個價錢會同你買一部4k 40幾吋幾唔多，lg嗰部32吋hdr雖然現時都好似未有貨係腦場，水貨都要8-9千

點解咁講

你去買條dvi轉hdmi線就得..照用到

京東有間放緊c32hg70 4399人仔

當然啦，但價錢差幾倍

我都好想知

最近想平平地買個MON

LG 的 23MP68VQ-P 好唔好

有無巴打用開 LG MON 對LG的評價好唔好

同埋 如果係黎緊電腦節買 會唔會再平D

顯你老母臭卡咩

budget 2千
27" 曲芒 DP + HDMI
係唔係都係得 Philips 278E8QJAW 可以揀

想買個24" 1080p純打機用途， 究竟要個ips靚mon定係要個144hz tn好。 打fps同開放式rpg 50/50。
好掙扎

巴打 想請問下電腦打機用既24"有咩推介
2K5筆直以下

第一頁ips

似乎mon有個樽位，HDR10+高res，只係60Hz要keep到唔高input好似仲係難整，要去到過萬先搞到仲個panel只係27-32"，咁樣同OLED TV個價幾係爭幾千不過人地響DR一定好過你LCD
衣家我諗如果屋企擺得落同budget唔太緊既，最理想應該分開投資，客廳用OLED TV俾睇片同打家用機；書枱先用低input lag高Hz mon，如果做野剪片執相就闊色，兩樣都唔需要HDR

我覺得144hz個感覺正過ips個感覺 但前提你部機推唔推到144先？推到既我自己會144囉

睇之前D POST，DELL U2718Q係咪三千尾買到?如果係的話真係幾抵

有巴打講dell 開倉4999 網上65xx

$4999都唔差，LG 27UD68/69/88都出左有一段時間，但都要4千蚊左右，U2718Q新出，又有dell hdr可以用黎玩PS4 PRO，但最衰隻MON依家無乜REVIEW，掙扎緊買定唔買 各位有巴打有無咩意見畀到我

玩大作推唔到行住60先. 普通game應該得掛

不過隻mon既spec同lg依三隻好似差唔多 係差個偽hdr

偽HDR一定效果唔明顯，只係可以受HDR signal咁解，至於點表達就各自表述
而隻U2718Q死症係得peak 350 nits，邊夠光拉高個DR，都仲未計窄邊Dell IPS慣例既瘋狂漏光
不過只睇4k 27" 又有Dell U系個座其實三四千係值既

C32fg70個價本身係應該四千幾人仔

而家大陸5xxx人仔其實已經係炒價
香港賣到七千就直頭係㩒住黎搶

巴打知唔知點解仲未有C27HG70

用Dell U2417H
邊隻螢幕臂架啱用？

呢個應該係暫時UP2718Q最詳盡既開箱 (殘體注意)

漏光竟然反Dell傳統(好少)，uniformity角位爭d
gamma / white point似乎好平穩，Delta E<2
比想像中好，不過超過一萬心理關口真係難郁手
已經步入可以選擇Eizo ColorEdge既budget

我估佢地唔想一下子出太多，巿場消化唔哂掛？
Samsung舊年開始用cfg70同cf791打入gaming market開始
今年平均都一個月出一隻新mon咁濟 （c32/27h711, c24fg73, c32hg70, s25hg50等一堆平面moon)

我自己都等緊c27fg73
照計佢只不過係用c27fg70隻mon轉個stand就係，應該完全無難度
我問親d淘寶/京東店都係話好快有，等多陣
但拖左我成兩個月都未有聲氣幾時出

所以我估喇，三星應該係想巿場消化下d舊貨先再出新野
C32HG70我無記錯應該上個月出，我諗27吋可能要等一兩個月

LG 24MP88HV呢隻MON好唔好
因為我幾鍾意LG MON 啲色

定係DELL U2417H好

S2718H 係假4K 同假HDR黎

想升級, 都係買返隻真正既4K啦
你個情況係, LG 27UD69 好過 S2718H

如果隻MON 係平時用開既, 咁唔知喎, 好多原因

2隻MON 其實差唔多, 係差在外型,裝嵌技術同Input Lag既分別

至於點解介紹U2715H 俾佢既原因有2個, 除左Budget外, 15H 既total lag 比17D 低好多, 比較適合打機

U2417H

XL2430T 唔係1440p

如果要1440p, 就等於廢左個144hz, 冇意思, 因為部電腦推唔到

144Hz 唔好揀 XL2430T 淡色

Viewsonic XG2401會好D

用人地個standard姐, 唔係話N卡用唔到HDR

玩FPS 3000蚊BUDGET, 高畫質就冇啦,
一般畫質就有

只會大左

你諗你
睇你自己筆直做人

想買dual mon
巴打個page好似少提
有無推介

69 同 88 冇太多分別, 多左USB type C 個D,
Dell u2718Q 顏色一定比較鮮艷, 同埋多左HDR

睇budget 做人

講performance , MG248Q = XG2401

我係唔鍾意Asus D QC姐

Ching, 1000樓下有喇叭好難做喎

應該差少少先上哂144FPS

不過都可以

可以既, 不過你預左個內置喇叭好虧下

High setting應該可以穩定60
ultra 就唔知得唔得啦

我睇完, 個腦淨係得三個字: 做乜鳩?

冇問題呀, 閒餘玩下LOL 姐, 又唔係淨係拎個MON 黎玩FPS
所以EV2451 絕對夠做

巴打唔好介意我新手
見你介紹果d 咁大
我攞唔到兩部咁大部

淨係打PUBG?

Viewsonic XG2401 (啱你budget)

我再俾多2隻你揀, 可以用埋G-sync, 但完全超出Budget (超$1700 - $2100)

Asus PG248Q
Dell S2417DG

依度好多巴打都用緊LG D mon,

依隻我都有介紹

黎緊電腦節買唔會平左, 每年電腦節都係清死貨水魚節

係, Philips用Samsung D SVA做得好平

拿, 好睇個人喜好, 我鍾意靚畫面多過144hz, 玩大作用 IPS 真係好靚, TN係完全冇得比

不過如果你鍾意打FPS打得爽D既, 144hz 絕對係你首選, 就算唔打機都可以feel到smooth左好多

想要埋個stand就U2417H

打機就用 24MP88HV

Chur.... 一次過覆左2日post

返工唔係成日覆到.. 各位巴打耐心D

我得閒個陣絕對會覆架

呢個已經唔係moon既問題
係常識題

不過xg2401我早排去過兩次黃金睇都唔見有

新mon xg2401 no signal，點搞。

如果玩OW買2K 144HZ MON GTX1060係咪唔夠用

係，1080ti都唔得

用緊dp?

係mon setting set返signal from dp

巴打係邊度買到？

我喺外國住 ，sorry

而家144hz 21:9 curved 最推薦係邊隻?

thank you, fixed

最低消費係幾多咁

想買隻24吋4k mon 巴打有有好推薦

高畫質最低消費 $3400

唔推薦任何24吋 4k

買左個xb271hu , 但個底座好阻位 想問下有冇咩支架係夾枱係好用

LG 23mp68vp睇落都唔差
我想問玩下lol switch都無問題架可？
因為想減少budget放係但個音響度
Eizo EV2451幼正但都有少少貴

我都係用呢隻 上左淘仔搵左個支架 雙MON

臂...我求其淘左樂歌d8a
一定無humanscale咁好

humanscale 有睇過 但真係好貴

魚巴點睇Samsung S24D590

無理由支臂佔個mon 3份1
所以求其淘 都係300幾

想問下大家如果而家買翻Dell U2515H會唔會好傻？
因為我預算2000左右，又想有2K又想24-25寸
見新出U2518D成3000蚊太貴

2400買到

灣仔開倉 做緊23xx

有無保養

普通腦場2400都買到？

Dell Sales最平2386

CF791
34UC98
U3417W
MX34VQ

你地會點排？

唉可惜聽日完，唔得閒去

唔駛去wor,online sales做到2386

哦, 冇問題

暫時都仲係CF791

想問問 AOC啲mon是咪唔好用??
今日睇左幾款 AOC
C2789FH8 , I3288VWH6, U2879VF, I2777FQ
巴打們有冇咩評價
小弟 都係用黎打PS4 (有可能會買ps4 pro), 睇片+ 間唔中執相
如果呢幾款都唔得既有冇啲咩推介
budget under $2300, 27吋-32吋

依隻完全唔得

身為PLS 但隻MON 過份偏黃綠, 黑色較濃, 而且亮度不足, 機身又比較厚

IPS 既弊病黑色一撻撻係依隻MON 度展現得淋漓盡致

CF791 > U3417W >= 34UC98 > MX34VQ

請問巴打係邊度online sales? Dell官網睇過無discount 開倉又無得online order
請教一下

AOC 唔係唔好用, 而係多QC 問題

你個幾款裡面係 I2777FQ 好少少

27吋 - 32吋, 我諗, BUDGET有限都係揀返AOC啦

但如果執相對你黎講只係興趣, 需求唔大, 咁考慮下 BenQ EW2755ZH都無妨

你冇細心留意

入DELL 官網 --> 購買產品 --> 顯示器 --> 在線諮詢

俾埋條LINK你

魚巴點睇LG 29uc88b暫時最岩小弟要求

見到個冇b既一樣價 有咩分別

G-Sync重唔重要,但有都一定好貴(用緊N卡)
對依隻有興趣CHG70係咪未有得買

CHG70 腦場有得訂，1日到貨

CF791得100hz
同144hz比會唔會太大分別
本身睇中34uc79g但睇完cf791 preview d片
唔識揀

27" 32" 賣幾錢

Btw dell 包唔包完美moon?

無繁體

32' 5.2k
27無問
諗諗下放棄呢個
因為打開大作，用緊1070卡2k應該最多開到60 fps
HDR又好似效果好差

要144hz 揀34uc79g
要質素揀CF791

b stands for black
w stands for white

我有推介依隻

玩FPS 個陣頗重要,

究竟X34P 會唔會出？
仲等佢出舊板會減價到時先買舊板

其實30寸以上既岩唔岩打機,但D曲MON好似好正

儲下錢買呢隻先
同前兩日你講果隻千幾蚊29um59
除左曲之外有咩分別
利申 乜都唔識 求教

曲面買32會爽啲

屌你 冇錢冇位

想問問 睇中xg2401 但如果27寸 有咩推介 想要tn同埋玩fps多 同xg2401啲配置差唔多就ok

謝謝巴打
另外想問 如果要買個 27吋以上既通常budget要預到幾多左右
3000會唔會有??
同埋今日聽黃金sales講話遲下電腦節 買mon會平一大截
到時會唔會有更多選擇可以符合我budget??

唔該晒！

用緊C24FG70
如果想用雙moon有咩好介紹？

好似年尾先會出

睇你同隻mon既距離

曲vs直，88可以調節高度，冇啦

Asus MG278Q

睇黎巴打冇追post
電腦節一直都係清死貨水魚節

27吋以上1080p 顆粒感變得更大，唔建議

你另一隻mon拎黎做乜，budget又有幾多先

多鮫魚巴打
咁啱睇中隻BenQ EW2755ZH, 而隻mon又上左你VA 27吋推薦list, 咁應該冇死啦

1.請問巴打知唔知呢隻腦場大約咩價位?

用途:
唔打機, 返工做狗嘅文書處理, 睇YouTube, 所以我嘅要求都好低下
想經laptop Mini DisplayPort 或者 HDMI 駁做secondary monitor

2.請問呢隻mon同 差唔多spec嘅mon (27”, 1080p, IPS) 價錢差幾遠? 貴?平?
我見佢又AMVA panel, 又主打護眼功能, 又Flicker Free, 咁應該嘅岩我用

謝謝多鮫魚巴打! 正皮左

大約$1600左右

ips 返工長時間對住用只推薦eizo, 不過隻ev2750都要$7000

有無巴打知 u2515h dell onlinesale 最平幾錢？
諗緊有新買新2518d 定平少少買2515h算
2518d個假hdr 我又無咩用

under 2k 岩哂budget
我只知道eizo 專做靚mon, 執相用
咁我去馬EW2755ZH

請問點解ips panel嘅mon 唔適合長時間對住用 ?
我一直每日六七個鐘對住14" laptop IPS 1080p mon

巴打我又見好多人話1080p 27" 會好 pixelated,
啲文字會唔會真係好濛? under 2k 上唔上到 ips/VA 27" 2k?

有冇around 3000

27吋 2k 至少3千

Thanks

我見隻 AOC Q3277VQE 2K MON, 32"做到 under $2k, 但32"實在太大放唔落
其實我用開24" 1080p, 我估多3", 文字顯示都應該唔會差太遠,

google過, 1440p睇youtube又要upscaling, program又未必支援 應該好麻煩下
都係要返隻BenQ EW2755ZH

之前無睇post 就買左
而家想買多個做雙mon ，3000有無介紹
Fps 睇戲

我以為色水果D隻隻都唔同 見巴打講得好深入
定係呢兩隻太入門差唔多

想請問 Dell U2518D 同 U2515H 分別大唔大
價錢U2515H 平 U2518D $900左右
U2515H 已經停產但腦場仲有賣

34uc89g 同34uc79g有咩分別 都係144hz但個價差咁多？

想問下21:9 34吋 CURVE MOON而家最抵玩係咪LG 34UC79G ?(香港買)
主要攞黎睇片, 唔玩大作

freesync gsync

89G N卡 79G A卡

睇片唔駛買144hz

但其他MODEL好似仲貴

邊一間有32" 5.2k?

中央田

IPS 睇得耐容易眼澀, 有兩個主因, 第一個係顏色過份鮮艷, 第二個係molecules 既排列問題導致背光過大

睇你同隻MON 既距離, 一般黎講27" 1080p 同你隔住70-80cm 既話, 見唔到顆粒感

腦場間間都賣34uc79g

小妹想買個29' 21:9 曲mon
係唔係得LG? 邊隻最抵屌

唔係冇, 仲$2500 有找添
AOC G2770PF

但唔好後悔

FPS 睇戲兩用買samsung CFG70

你可以咁講, 我直情覺得隻29UC88 係多餘...

U2518D 多左HDR 同裝嵌唔同左, 其他野基本上一樣

因為89G 係G-sync, 79g 係freesync

我見多人買

都算係既

都係個句, 唔係一定打機先要144Hz, 平時文書用你都會覺得smooth左

曲MON 冇隻抵屌, 我成日都叫人去買 29um59 > 29uc88

想問下各位用27吋moon既朋友
你地對眼同moon既距離有幾遠?
想買ch711 但使用距離得大約60cm

係 都見到有兩個拎住

好似加左價

都係四千尾

如果係29吋就完美
D廠高hz死都要放落34吋到
1080p 34吋真係濛到仆街

29" 21:9矮到仆街

咁我寧願坐近d好過濛

原生解像度, 唔會濛得去邊
有時d人話好濛係因為d人用原生1440p 27" mon降落1080p, 咁緊係濛得多

我總覺得IPS就好似Samsung OLED display, 好重味精, 色彩好鮮艷, 而VA panel就好似 LED display, 色彩還原度比較高, 冇咁濃味, 有錯請指教

查過下資料:
IPS displays have their crystals aligned horizontally at all times. When charged, they only rotate to allow light out.

VA displays have their crystals aligned vertically. When they are charged, they move to a horizontal position allowing light through, similar to IPS. When current isn't sent through them, however, their vertical alignment blocks light far more efficiently, thus creating better blacks and giving better contrast.

VA panel:

IPS panel:

原來所以VA = Vertical Alignment, 受教了

都有60cm, 應該ok,
由14"laptop跳上去27"應該幾正

問埋, laptop 14" 1080p, mon 27" 1080p,
係咪應該所有野都跟返scale, 即係27" mon只係放大哂所有14" laptop 睇嘅野?
例如laptop 桌面一行5個icon, 個mon會跟返一樣

謝謝多鮫魚巴

THX

就咁睇va先係好嘅panel喎，點解講靚色通常都係推ips

今晚先留意到多鮫魚巴打出現番。。入嚟多謝推薦Eizo EV2451，基本上質素幾好，我係嫌果自動光暗有時暗咗D，自己set番minimum 40。利申：七月頭＄2880已入手。

我行緊Ryzen 1700 + Sapphire Nitro+ RX580 + EV2451，玩Ghost Recon都幾流暢，唔覺得要上144Hz打機

係跟scale

唔係咁講, IPS 係色彩表現上的確係比較鮮艷, 但VA 既對比就比較高, 但相比係IPS 會淡色少少

但近年出埋 Quantum dot display 之後, 兩者之間既距離慢慢收返近

唔同既, 144hz 係第2個世界

成本都第二個世界

咁順便想問144Hz宜家係咪得TN panel？

唔係

咁有咩牌子model係非TN？ thx

想問問巴打們 viewsonic xg2401 黃金/高登而家有冇現貨買 係咪大約2000？ 因為上次見唔到咁濟

好多wor benq lg samsung asus acer 第一頁有架啦

咦，自膠先，多鮫魚巴打推薦都有，不過27吋或以上對我太大

panel 技術同牌子係兩回事

Anyway要大作行Very High/Ultra + 144FPS ... 要幾貴嘅display card?

ultra + 144FPS, 1080ti 走唔甩

用緊xb271hu ,1080ti 都唔一定穩144hz

打孖上

3800

想換mon求推介
1440p 144hz g sync

睇左有 pg279q s2716dg xg2703gs xb271hu

Tn panel d 色係咪真係差好多
我想個mon d色睇落都係靚既
主要都係打機

xb271hu

呢隻係咪暫時黎講最低屌

想問下大家係點樣搵dell sales報價？
你哋係咪直接有個sales嘅email跟住send email問佢？ 麻煩晒

掙扎緊買27吋1080p定25吋1440p
基本乜都做
業餘剪片執相
睇劇多 有時打機
2k moon睇1080p片會唔會唔靚？
同埋我發覺自己距離個moon 都有70cm度
用27吋應該唔會有顆粒感？

睇中u2518d 同ew2755zh
見兩個moon 巴打都有推薦
而且色域都好似唔差

我都苦惱緊類似嘅嘢
不過係24" 1080p/ 25" 1440p/ 27" 1440p
27"唔建議行1080 落返24算
U2715h 要成3k$
同價位仲有29" 21:9

如果我有咁既情況都係配cfg? 有無唔係curve

新人想問下大家點睇acer 最近個隻et430k?
5000幾蚊 4k+hdr ips mon好似幾抵玩

見樓上話坐得遠既 27吋用1080p都得先考慮咋
u2715h 上price睇 3千4

呢隻大家點睇

追post,早幾頁有講

咁使唔使講價 ？
U2717d $3397

有，但5千幾蚊

真係得佢報呢個價

ET430K 分別有兩個版本

ET430Kwmiiqppx (有hdr)
ET430Kwmiippx (冇hdr)

係，你睇得冇錯，只係差一粒字母
對比起LG 32ud99黎講，講抵，依隻係抵d。
但色彩鮮艷程度就差左少少 (人地仲support dci-p3 95%)

加上依隻背板好柒，又冇乜gaming osd function，所以比較適合budgeted 用家

睇中一隻 LG 24GM79G 144Hz 24寸mon
主打FPS game，請問呢隻mon評價點？

香港冇賣，只有去Amazon同大陸淘寶

隻mon反應可以，但顏色極差

我咪推介左

係喎, 剩係追post, miss左你條link
咁我去馬落單了

性價比高過U2717d

多鮫魚巴,
有冇方法降低個mon?

但我見佢底座係咁樣整上去:

想要類似嘅底座降低個mon:

會唔會有第三方底座支援到

謝謝!

係咪FREESYNC 2 HDR特別差
s2718h個dell hdr效果都叫唔錯

巴打，4K mon買27"喺咪太細？要32"先真正體驗到4K效果？

Budget 3000有冇介紹

佢報u2518d 5年保 $2586

U2717D報我3397

個aoc用左7年終於壞壞地

想問近排有冇新款21:9 1440p 高Hz moon將會發表

冇就儲錢買CF791

最後買左LG 27mp68hm

thx 鮫魚巴打
我自己主睇片副打機
我記得之前睇過外國有份4k tv既report話唔知40幾50''以上先發揮到4k既威力
咁我個人又唔太注重gaming osd function
係咪買大mon效果好d?定係lg隻色會使整體表現好d?

睇中左dell u2518d 同 s2718h
如果平時睇片 + 連PS4 pro / switch 應該買邊部好？
個dell sales 報u2518d --> $2399 / s2718d --> $2299
PS4 pro 係2k mon 出會唔會差 1080p mon 好多？

$3886 order左 u2718q, 到時po相

爬文啦老細

PS4 Pro應該配一係4k一係1080p mon，除非本身已經有隻2k mon或者響PC好想用2k
2k唔係唔得不過佢一定只出1080p feed，再由mon自己upscale上，會朦

有限筆直 2500
ViewSonic XG2401係咪目前黎講依然係最佳選擇???

見到price com買7千幾真係
留名等包膠

price d價好流

我都準備買

等我到貨先買啦, 本人做白老鼠
希望冇死點

三千幾合理過四五千好多
用price個價我寧願要LG 27UD88，起碼有USB-C

EW2755 冇 vesa mount , 所以得原裝底座support到

咩呀
邊度差

你可以咁講

3000蚊連27吋1440p都買唔到
何況4k

唔用MacBook既我 有HDR(偽)既U2718Q吸引我好多

冇呀，最盡都係1080p

21：9 1080p 144hz (LG 34uc79g)

呢d無vesa既mon 可以上淘寶搵下夾屏式既四角支架 裝完可以用vesa既座

邊份report咁寫

大mon唔一定好，太大只會有顆粒感

你試下去豐澤近睇d 43吋4k電視，睇下係咪會一粒粒

係cf390同22mp68vq到㨂邊隻好
兩隻都差唔多價
枱面空間有限 張枱得20吋闊，求推薦

ps4 pro出到4k就s2718h啦
唔好用2k mon upscale

睇你拎隻mon黎做乜

明白哂, 謝謝!!

查過下,巴打係咪指背後夾個大X個啲:

好似會搞到好柒下
但都謝謝資訊
我再諗下點就啲位

係呢d 主要睇下四隻角黎揀 有d款係好柒 你隻mon小心後邊頂位

on9一問 魚巴有冇對比過邊隻hdr好啲

冇，我唔係賣mon，唔可以同一時間對比到唔同mon hdr既效果

不過我可以答你Dell HDR 其實用左效果唔算特別好，但又唔係話去到好差

hdr要亮度同對比度都好高先會有意思
暫時黎講d moon既hdr效果冇咩邊隻係特別出色
想玩hdr用返tv啦

拎黎打機同玩SWITCH
打ow 所以都想買隻144
唔該巴打

遲啲有freesync 2.0，依加買freesync月球是否不智？

好少用a卡

Freesync>>>>>>>>>>>g-sync

冇錢，g-sync好貴

我都想 但係邊有位放
dell隻偽hdr已經夠我J

HDR同HDR10有咩分別

今日買左XB271HU
想問下點樣SETTING 點較最好

我用人地個icm set既 無錢買spyder

有無人等緊Acer X35

咁xg2401係一個唔錯既選擇

等到2018都未知會唔會出freesync 2.0既mon

HDR10係一個open display standard
HDR10+ , Dolby Vision又係另一種standard

HDR只係一個好generic既term, 並唔代表d咩

買完發覺 黑色好似成日一pat野咁變左死黑
用部lg睇返之前用舊moon 執既相
發覺同部電話個moon比較 lg黑好多 直接無哂detail
ips正常係咁？

仲等
x34p 由2016 up 到依家都未出

yes，IPS係咁，通病黎
不過LG 有得調節黑平衝，唔想一撻撻唯有較佢

陳年tn換ips 一時勁唔慣
btw
其實用返windows 個野calibrate個新profile好
定用返lg個icc profile然後再係個moon度慢慢tune好d？

魚巴 我決定左平平地買29um59玩住先
但我見佢冇game mode 有冇問題架

係，想黑位好少少要買va

千五左右筆直求推介
21吋或以上
打開lol,上網睇下片

題外話其實D mon中死光點機會高唔高
因為見hktvmall$1960有得買viewsonic xg2401
但佢寫唔可以換

34" 21:9 mon邊隻好 ~7500$

嘩 上年年頭買ew2755zh
個時都無人用 無人比到意見 都係爬台灣文之後買
估唔到依家都算平價熱門選擇
用左咁耐打ps4 睇片 做野
最好就係對眼真係唔會攰
無咩要求 平平地係買得過

台灣好多人推benq

果日去問個34inch LG 話宜家冇98 sell我買99
想問99同98分別大唔大 現貨仲有冇可能買到98

tune mon > tune Window

冇問題

LG 23mp68vq
Viewsonic vx2376smhd

唔係hktvmall買

睇你有咩要求，平時拎黎做乜

我用緊xl2411z既 琴晚發現底部有條taskbar殘影出現 應該係兩日內發生既事黎 諗到既成因得兩個可能性 一係早兩日我掛機無熄到mon idle係同一個畫面太耐導致 或者係我琴日更新過display card driver?

我已經clean uninstall再install番gpu driver都仲有 似乎係第一個可能性

上網見到有個網係專門用黎清走殘影既叫jscreenfix 有無手足試過係咪真係可靠

謝巴打 咁唔用window果個tune了
btw 個black stabilizer 要開到100
不過想知咁樣推返d黑位出黎會有咩影響

唔好係hktvmall買？
上price睇得3間鋪

魚巴
想問埋CF791而家仲有冇一開始果d問題

睇完34uc79g，ppi太低有啲唔舒服
之後見到啲支那牌幾平
點睇HKC C340？
3440*1440 34" 100Hz SVA 有Freesync 賣rmb3299

2千呢？

巴打，想問下除左黃金之外仲有邊度多4K mon賣？想去睇下

我用緊垃圾samsung 22”
開個game mode差好遠所以特登問
其實game mode隻色可唔可以customize 整到？

黃金果邊Acer隻144hz好似賣$1480
好似幾抵屌

想問下 Samsung LS32D85KTSN/XK 有咩評價

減左好耐都無人SO

lg 24mp88 $1320入手
點解咁撚平 之前係灣仔睇要1900

巴打邊度買

jumbo

1350先啱

買唔買得過

唔通就快出新款？

如果無記錯係acer gn246hl,TN 144HZ 無speaker,呢隻魚巴個網都有寫

推

魚巴，點睇LG 27UD58? 我見3000樓下有4K幾吸引。平時都係睇下youtube, 電影, 唔打機。

24mp88我都想入。難得窄框，又見唔到LG 個logo

邊隻？

打fps LoL 睇文件 睇文 睇片
ViewSonic XG2401 有無問題？
可all in？ 定有其他更好選擇
buget around 2k -2.5k

小弟諗住買個mon放入hall打ps4 pro主打玩fps
咁見到樓主推薦S2418H但係官網話得1080p咁唔明點解話有偽4k
同埋樓主話玩fps就揀tn mon咁我應該點選擇

budget around 2000到 想24吋打ps4 pro玩fps為主

隻S2418H係1080p，偽HDR
同埋PS4 PRO最多只出60Hz，TN與否分別不大
你應該搵隻入門4K mon，如LG 24UD58，或者新嗰隻Dell U2718Q

如果佢冇埋條黑邊仲正

主要玩csgo ow gta pubg 如果開中上畫質 gtx 1060夠唔夠推144hz？ 順手問埋144hz 24" mon有咩平價推介？

唔該 應該上price買or去腦場？

同埋4k 27吋有無一隻平少少？

點解官網話得1080

想買個有內置喇叭的mon專門用黎駁部Switch,23:24吋有咩推薦?

隻U2718Q sales做到三千幾
27" 4K應該都係呢個位

S2718D先係2K
S2718H係1080p
Dell mon應該字尾係Q同K先有4K

S2718H有得開偽4k

吓，姐係食4k feed不過出downscale 1080p? 有咩野意義

點解巴打可以咁平

岩岩深水埗睇完 暫定心水 想問下意見
AOC I2777FQ $1799
BenQ EW2755ZH $1490
Samsung CF591 $1990

暫時想要Samsung 但佢平左咁多會唔會有鬼

應該出左新款mon先會平咁多

BenQ EW2755ZH $1490
新高登定黃金?

你隻mon似係qc有問題，搵保養問下

唔明你問咩
可以有咩影響？咪暗位光左囉

咁咪落腦場睇囉

22mp68vq, cf390普通一隻va 咋 ，冇特別

依排少左人講
似係之後批貨，問題冇咁多

hkc淨係賣唔合格既mon
平係平呀，但畫質，穩定性就唔好要求太多啦

BenQ ew2755zh

冇demo機啦，黃金已經係算最多，旺電得dell

依家係得99，今年新貨黎，將以前98微調

internal profile 改唔到

benq

push

冇記錯既係一隻10bit 100% sRGB IPS 黎

未實際見過依隻mon，答唔到你住，不過之前隻sd590真係令人不敢恭維

如果買到樓上有巴打24mp88個價 都幾抵玩

最基本既4k，有推介過，冇乜要求可以買

睇文睇片睇文件用，不了。

Samsung cfg70

搞清楚一點，s2418h的而且確係偽4k黎

只要插hdmi2.0 就可以用到4k

1060 csgo夠做啦
其他唔包，特別係gta應該冇乜可能

viewsonic xg2401

Viewsonic 2376smhd

再講多次，s2718h係有偽4k，只要插hdmi 2.0就可以用到4k

師父明白了
咁如果27吋係唔係dell u2718q抵D?

你拎黎玩ps4 pro咋喎，我覺得唔需要買得太貴
不過你鍾意啦

AOC I2367FH係咪垃圾

其實咩叫偽4k?

1080p upscale 做4k output, 但pixel數目不變

又唔算垃圾，但我唔推薦

睇完佢官網都唔知係咪144hz

u2417h 全新大約幾錢

3.5k

其實係咪掉轉左，個panel 1920x1080，入4k feed俾mon downscale去1080p只出四分一pixel?

唔係，真係出4k

咁同真4k有咩分別 聽唔明

我都聽唔明
去官網睇，呢隻野係1920x1080 panel，可以插HDMI2.0既，姐係例如插PS4 PRO可以feed 4K HDR signal俾佢，不過既然個panel只係FHD姐係一定要downscale先可以出full screen
當然佢可以有某種硬解/interpolation令到個downscale會好睇(姐係唔四粒pixel掉走三粒)

想請問Dell U2417H 同 LG 24mp88hv表現上分別大唔大？
如果兩隻差得唔遠就買LG 主要打lol 睇片 thanks

買落年幾2年
會打大作又打下LOL
冇咩特別要求係咪唔洗換?

認真，我自己都唔係好明點解dell會做到
我既理解係咁：
如果output 4k digital signal feed 落 1080 panel到，正常我地會係到諗，一係就dump左另外三粒裝住差唔多data 既pixel走，但咁既理解係唔啱既，因為會有detail lost，影像只會更唔清晰，但事實係如果由gpu出4k既話，個display 會比1080p更清晰

所以，我估結論應該係每粒pixel 同時容納4粒pixel既data量，係downscale既情況下再做compensation，但實際點做到得dell先知啦

$1699～1799

打機都係LG 適合過dell
原因dell 原本就係design for office用，冇gaming profile

是咁的
小弟遲啲會去讀電影
已經plan好會買macbook pro
而依家部PC就用緊GTX 960 4GB +LG 23EA53VQ-P
平時拎黎打CS:GO , rainbow 6, GTA 5 個啲都無乜問題
遲啲會買PS4/PS4 PRO黎打機
爬文之後都知唔應該買2k mon去配ps4 pro打
想買一隻27吋mon取代隻23吋做主mon去剪片同執相,而隻23吋做副mon

有太多頭既話應該會用HDMI switch
然後個plan就想咁樣

27吋mon駁既野:
PS4/PS4 PRO (HDMI)
PC (HDMI/DP)
now one 部機頂盒(HDMI)
Macbook Pro(HDMI)

23吋mon駁既野:
PC副mon (HDMI)
Macbook Pro(HDMI)

預算最多2k-3k去買
咁我應該買返1080p mon定係4k mon 好？
同埋full hd 同4k 有咩型號岩要求？

sorry for 1999

多鮫魚巴打

如果100%打機目的

等Amazon感恩節 買 Acer X34

你點睇

要144hz?

啱啱有巴打講咗 玩ps4 唔洗144hz?

其實無咩特別，應該係用四粒就用一個gaussian pyramid做bicubic subsampling
至於咁樣做既畫面質素好過1080直出係兩睇；一方面拎多左source details再用一個optimized既downscale去出係會令畫面smooth左，就好似一d用HD拍既片擺去DVD係好多人以為自己睇緊blu-ray；不過如果係sharp text sharp line就有可能會有誤差
整體黎呢個feature講當然有係好過無，因為多個option

黃金，我都係臨走見到個price list有

Btw，三部硬件黎講係BenQ最好用？
三部都係預算以內 所以冇乜所謂 就咁睇好似samsung靚啲 但我呢啲外行人驚伏

最後都係淘咗隻C27FG70
連運費3100
個底座真係好大舊，仲要有隻外置火牛
唔係趕住用都係等CFG73好啲

我見佢上邊果3隻game 咪問下

香港未有？

我估唔似
如果係做bicubic subsampling, detected edges details 會冇左，變相形成既影像會冇咁清晰
係就係做sampling , 但唔知點做

CFG73未有

唔係話benq 最好用，只係對得起個價錢
CF591 佢的確係靚過BenQ EW2755zh，依點我可以肯定

3100 抵過腦場好多
幾時運到？

我見佢2880減到1990即刻心動
btw 多謝哂咁多位巴打意見

其實，你唔夠筆直買4k，亦都唔好講買到隻能夠剪片執相既mon

btw, 係咪Jupas今年放榜入左city 電影

其實u2718q有咩咁好
會唔會岩我fps 睇片用

運咗4日，上星期六到

之前問過 想問多次 我見兩隻mon都係free sync
但我用N卡 咁係咪應該揀返G-sync好

34uc79g 開1ms 無得開freesync同Black Stabilizer set死左60 連Dynamic Action Sync都無得開 有d取巧

如果ROG PG348Q 點睇

100hz 同射隻眼出黎 幾日前睇邪都賣緊11900 唔太抵玩

34uc89g 有g sync 仲可以overclock上166hz 不過5ms 同貴79g 二千

唔太識overclock.. 反應時間就其實都冇乜所謂 我都少玩fps game
34uc89g都係考慮範圍中

佢有個制比你禁完就重新開mon,再係n卡driver揀返166hz 不過真係幾貴

但PG348Q係4K

都係兩k黎
依個價錢如果曲d我會買
始終有個萬惡既g sync 係到

1440p

其實同nvidia ulmb一樣, 不過你好少見gsync mon會咁樣宣傳

唔洗144Hz 我平時都咁打已經慣晒
如果要買到4k大約要去到咩價錢？
如果唔洗4k 淨係1080P 要SRGB 接近100%既27吋mon 有咩揀

隻mon突然暗一暗之後又冇事係咩解究

普通4K MON一隻
係多左個偽HDR

只係BU 既high dip 仔

尋日淘寶岩岩第一間有得賣c27fg73
不過3200人仔炒價黎

等一兩個星期應該會回落去cfg70個價位
已準備入手

我見灣仔腦場有間賣1450

唔該哂

2k 筆直大約有咩144hz mon 介紹? 打fps 睇戲多

呢個價位出到tn 144hz 打fps無問題 睇戲差d

用得開心嗎？
邊間舖 我諗住跟機淘番個

用得幾好
玩賽車game，the witcher 3唔覺有lag
不過睇GOT時覺得黑位唔夠黑，唔知係source問題定setting問題

我淘呢間

如果主MON用144Hz, 副MON用60Hz會唔會好怪?
我驚個MOUSE會感覺好唔順

唔該曬巴打

如果for打機(e.g. csgo> gta> lol)
同埋要駁埋switch玩
筆直2000, 下面邊款比較好?
Dell U2414H
Dell U2417H
LG LG 24MP88HM-S
定係仲有其他選擇?
唔該巴打

Viewsonic xg2401
中央田做緊1999

打機（LOL,GTA5,DS3) 睇戲
買ASUS MG248Q定Samsung CF591好，我見中央田依排有特價
筆直3k，有勞巴打

TN PANEL 不了

如果呢兩隻揀 梗係揀cf591

c24fg73已到手，箱就唔開喇，同70冇分別。
拎到手第一個感覺係，屌，個stand仲大過70 ，我寧願要返70個stand好過，而家擺滑鼠都冇位要諗諗方法搞搞佢

73個V型底座唔係細個啲咩
70成個大圓餅

70塊鐵餅細，起碼擺到mouse先，但係73屌你老母，我成張枱都俾哂佢呀，mouse都擺唔撚到呀

利申張枱60*40

sor頭已側

24吋有冇陷入去感覺?
大陸二腳插自己加轉插?

隻MON係咪好重?
可能太重 samsung先要設計個stand咁牙炸
70係咁73又係咁

想問 張相個mon係咪較到最矮?

絕對係

重又唔覺特別重
可能因為後面隻臂太大，要整返個大座平衡返

咁我寧願要73嗰款

70塊圓餅太厚，搞到我個soundbar冇得擺入啲

據聞cfg70 鬼影問題嚴重 巴打你覺唔覺

想請問下巴打們, 下列呢三隻邊隻Mon好d, 用黎普通打機
ASUS - VG248QE
ViewSonic - XG2401
BenQ - XL2411Z

淘寶D 34UC79 全部升哂價

3499->3799-3999

3隻144hz 揀xg2401 較好

香港都4990

見證住3299升到3999

Dell UP2718Q係唔係做唔到一萬樓下?

咁如果加埋Asus MG248QR 落去 又邊隻好D

發覺用freesync打機個感覺smooth過vsync好多

正常
gsync > freesync >>>>>>>>>> vsync

有無VA 24" mon 推介
用緊dell u2417h, 覺得一睇戲D黑位真係黑過黑鮑嬌

c24fg70

有無用lg moon既巴打
你地black level 較high定low
較low好似睇唔到灰色咁

g同free 比有咩優勢
btw 我個mon有freesync 但唔支援lfc
但其實係咪fps唔低過min refresh rate 就無影響

係咁，ips天生對比度不足，想睇到暗位只可以high

gsync 用實體chip freesync 唔係，好似係
但gsync 一定好啲

用左好多年tn轉過黎ips都幾唔慣d黑位咁樣
特別係睇片同
打機入左地下洞穴果d
會黑到乜柒都睇唔到
black level 同stabilizer 我都開到最高

不過d顏色的確係靚左既

va ftw

價錢 調色 xg2401好D XG2401除左外型柒過mg248 其他方面抵玩

有d想放左佢換返va 屌

va 殘影嚴重

有無22吋幼邊va推介

想問s2418h好定u2417h好 我主要拎黎睇戲同打機

有冇PS4? 有就s2418h 冇就u2417h
好似係

睇戲/打機一去到D黑場景,就會黑過黑鮑嬌,你唸清楚
btw,BENQ GW2470HM AMVA panel 點睇??
唔鍾意samsung 曲面mon

兩隻mon都會黑? benq個隻幾錢架 因為我預1500左右 我見上面個兩隻都係1600-1800 都可以接受 唔該哂

ips既通病
咁岩我一換mon就玩witcher3 成日黑到仆街

u2417h D色好D,可較高度 但dell網無左 應該無優惠
不過兩隻都6ms 要留意

點會
samsung堆va都已經冇咩殘影

睇啱S2417DG同C24fg73
重度fps玩家 有時會睇下YouTube
Fg73 VA+Quantum dot隻色應該會好過S2417但聽聞fg70 ghosting問題幾嚴重
加上以前未用過curved moon怕好似有啲巴打咁講24curved moon會好似凹落去咁
不過S2417又有G-sync同1440p
想問下各位巴打有咩意見

S2417DG啦

咁窮撚是咪要買A卡？

BENQ $1100到
最好整個雙mon,一隻ips,一隻va
利伸:用緊DELL U2417H,想整多個mon

無budget 就買freesync mon
gsync 要接近2000

s2418h個座真係世界級肉酸
同埋哂位

gsync 要比錢n d moon都唔平得去邊
窮撚平平地玩freesync算啦

唔多覺
睇評論話開咗freesync先嚴重，我N卡
同埋我少玩FPS

我個mon冇freesync，不過用緊RX580，最新driver可以開Enhanced Sync，我諗都有幫助。我開埋FRTC 60fps。

係咪用N卡就唔好買freesync?

就咁睇同freesync並用
如果fps低/高於freesync 個range
enhanced sync 就會發揮到作用

香港有無地方買到s2417dg
上網睇好似停左產 dell官網都無

想問下s2718h ps4 pro setting到話HDR not supported係咪正常，但個monitor一set Gaming HDR就會search唔到signal，會唔會係個垃圾淘寶HDMI switch既問題

睇落似係switch問題

mon set左gaming hdr,p s4到set automatic就應該會見到ps4到寫佢出4k 60fps

我諗都係 三十蚊廢switch
有無switch推介

就係一set gaming hdr就話無signal，轉返普通mode就有返signal出

唔用switch有試過?

144hz 21:9最平幾錢?

應該係79G

點解？

試左, 唔用switch就得左 係時候買過了

淘?

見你講重度遊戲 通常都係N卡 佢有Gsync 雖然係tn 但佢D色係唔錯既 同埋唔曲mon好過曲 S2417DG校一校對比同RGB會更好

如果你話淘 仲有隻AOC更平 不過AOC品質

新個隻 Acer Predator X35 / ASUS ROG Swift PG35VQ
21:9 曲面 3440x1440 + IPS + HDR10 + G-sync + 200Hz + Quantum Dots

係咪要2018年打後先會有
同埋係咪唔值得等 要買就Acer X34

va黎
佢講就今年第三季出實際應該遲半年掛

e加2k 144hz gsync 最抵玩係咪XB271HU

Linus Tech 講 UP2718Q

- 1000nits好撚光
- Windows食屎，完全搞唔掂HDR output
- 隻野打機唔掂，不過content creator就ok

咁就CF591 算啦

實會感覺到有落差

你既選擇應該係唔需要諗144Hz

咁不如平平地 Dell U2414H
要注意既係 U2417H total lag >>> U2414H

睇戲一定係CF591

普通打機三隻都唔好
Try Samsung CF591

搵Dell Sales問

(停左產好耐)睇你仲搵唔搵到

BenQ EW2445zh

依隻唔得, 雖然同隻EW2445ZH 好似
但panel技術唔係一樣, GW2470HM 依隻濾藍光濾到個MON 整體偏黃, 殘影變多
而EW2445ZH冇依個問題

宜家LG出左34UC99
多鮫魚巴打介紹既98係咪已經唔再出架喇

條片幾有用 令我知多左HDR Windows限制左HDR既光度

條片指出PC用既 HDR Mon未係好值得我地追求 好少HDR content for PC
重要等多幾年 先可能有多D HDR content 到時先值得追求

咁Acer Predator X35 / ASUS ROG Swift PG35VQ
對我既吸引力又低左少少

有冇cfg70/73 唔阻掟既底座推薦？

有冇巴打放BenQ - XL2411Z
如果我去收 又應該收幾錢好
窮學生

是否可接受
相機影出黎好覺眼

咩model黎

lg mp68系列
但眼睇無咁覺 用手機影就咁

除咗隻滑鼠 睇唔到有咩問題喎

睇多幾睇 先發現原來唔係滑鼠

我用單張1080TI e加好糾結買個2k 144hz moon 定 4k 60hz 黎打機好

1080Ti 打機？我都係
21:9 mon 100Hz啦

根本唔應該用相機影, 相機影一定係咁架喎.. 影到背板光出黎唔出奇sosad]

BTW. 個點係乜黎, 手機閃光燈?

唔好用4K 60hz, 根本上唔到high setting

自膠 原來講緊個背光
但果粒點就真係唔知咩嚟

無事 真係滑鼠黎 嚇親各位唔好意思

點解？4K會加重GPU好多負擔？

係呀如果你想開盡setting 1440p 144hz 已經係極限

巴打係咪用緊 Dell UP2716D？想問佢hdmi 或者 dp 有冇hdcp 2.2 ？我見佢hdmi 1.4 ，但唔知佢有冇，因為想用佢睇4k netflix 。

如果佢冇，有冇其他adobe 100% 同價位介紹，牌子唔緊要，最好都1440p以上

咁1440p 144hz gsync moon有咩好買
想要27吋或以上係咪得xb271hu選擇

我有，點check? 我見佢個HDMI有MHL咁係咪代表有HDCP2.2?
其實佢只係2K，你睇4K Netflix未必好過HD好多
近兩年出既2K以上ARGB100%既HDCP2.2(HDMI2.0) mon全部都平唔過UP2716D

心

中伏！ 隻u2718q 有光點, 背光唔平均！不過出奇地冇漏光, 淨得ips glow
聯絡左Dell 換貨

仆街了 我都訂左

我都訂左，星期二送，希望無事

有咩咪換 dell網寫包

影幅相睇吓
無漏奶不過又有IPS glow姐係點？

白色黎

魚巴係時候開新po

屌我個部唔知幾時到
我前日入數 之後個sales過一日email話有咩消息通知我
應該要等十日八日

Mon 其實會唔會過熱
我見D gaming mon 後面個散熱位都幾大舊(例如X34 PG348Q)

新mon買返來點check 光點 死pixel？ 目測定有套野run？

宜加用緊2個MOON,一個24,一個22,想換個27曲面mon,但有冇啲可以SET雙畫面一個PS4,一個電腦咁???

等大家報告